1994年，有一個新香港，日本仔行得好前

講緊嘅又係機動武鬥傳G高達

新香港係獨立參賽！同場有新英國，新中國。故事中，平起平坐，齊爭世界管治權，而香港更加係主辦國。

作為1994年嘅作品，多謝日本仔帶畀我地依段FF史

香港揸Fit人 - 黃潤發

屬於香港人 - 盟主高達

港產片文化 - 東方不敗

認同感爆燈 - 九龍高達

有幾多當年嘅小學雞或者老餅會估到有今時今日⋯未睇過嘅，一定要睇，係新香港啊！！

石破天驚拳

Z已經有新香港
不過比我女神科唔小心整爛左

個Master Asia咩料
日本人 + 滿清打扮 + 武俠小說人物名
剩係中間果個夠仆街，唔知香港人係南方漢人，最仇恨滿清暴政 ?

依家唔同講法
偽滿州國

原來咁耐歷史

Mobile Suit Zeta Gundam 17 (1985/Legendado)
1,339 views

仲有套軍火女王

石破Love Love天驚拳